export const ListAnimeGeneral = {
	quiz: [
		{
			image: "1.webp",
			question: "¿Cuál es el verdadero nombre de 'L' en Death Note?",
			options: ["Lelouch Lamperouge", "L Lawliet", "Light Yagami", "Ryuk"],
			answer: "L Lawliet",
		},
		{
			image: "2.webp",
			question:
				"¿Qué personaje de anime tiene la habilidad de manipular el tiempo en Steins;Gate?",
			options: [
				"Okabe Rintarou",
				"Kurisu Makise",
				"Mayuri Shiina",
				"Suzuha Amane",
			],
			answer: "Okabe Rintarou",
		},
		{
			image: "3.webp",
			question:
				"¿En qué anime se encuentra la frase 'El hombre que ha visto el mundo no puede volver a ser un niño'?",
			options: [
				"Attack on Titan",
				"Fullmetal Alchemist: Brotherhood",
				"Cowboy Bebop",
				"Neon Genesis Evangelion",
			],
			answer: "Neon Genesis Evangelion",
		},
		{
			image: "4.webp",
			question:
				"¿Cuál es el apellido del protagonista de 'Fullmetal Alchemist'?",
			options: ["Elric", "Armstrong", "Hughes", "Scar"],
			answer: "Elric",
		},
		{
			image: "5.webp",
			question:
				"¿Qué organización busca capturar a los Titanes en Attack on Titan?",
			options: [
				"La Legión de Reconocimiento",
				"Los Guerreros",
				"La Policía Militar",
				"La Fuerza de Seguridad",
			],
			answer: "La Legión de Reconocimiento",
		},
		{
			image: "6.webp",
			question: "¿Cuál es el nombre del protagonista de 'Naruto'?",
			options: ["Sasuke", "Naruto", "Sakura", "Kakashi"],
			answer: "Naruto",
		},
		{
			image: "7.webp",
			question: "¿En qué anime aparece el personaje llamado 'Goku'?",
			options: ["One Piece", "Dragon Ball", "Naruto", "Attack on Titan"],
			answer: "Dragon Ball",
		},
		{
			image: "5.webp",
			question:
				"¿Qué anime trata sobre un mundo donde los humanos son devorados por gigantes?",
			options: [
				"Death Note",
				"Attack on Titan",
				"My Hero Academia",
				"Fullmetal Alchemist",
			],
			answer: "Attack on Titan",
		},
		{
			image: "8.webp",
			question: "¿Cuál es el nombre del protagonista de 'One Piece'?",
			options: ["Zoro", "Luffy", "Nami", "Sanji"],
			answer: "Luffy",
		},
		{
			image: "9.webp",
			question:
				"¿Qué anime sigue la historia de un chico que se convierte en un héroe en un mundo de superhéroes?",
			options: ["My Hero Academia", "Bleach", "Fairy Tail", "Sword Art Online"],
			answer: "My Hero Academia",
		},
		{
			image: "4.webp",
			question: "¿En qué anime se encuentra el personaje 'Edward Elric'?",
			options: ["Naruto", "Fullmetal Alchemist", "Bleach", "One Punch Man"],
			answer: "Fullmetal Alchemist",
		},
		{
			image: "1.webp",
			question: "¿Cuál es el nombre del dios de la muerte en 'Death Note'?",
			options: ["Ryuk", "L", "Light", "Misa"],
			answer: "Ryuk",
		},
		{
			image: "10.webp",
			question: "¿Qué anime se centra en un grupo de cazadores de demonios?",
			options: ["Demon Slayer", "Tokyo Ghoul", "Attack on Titan", "Fairy Tail"],
			answer: "Demon Slayer",
		},
		{
			image: "16.webp",
			question:
				"¿En qué anime los personajes luchan en un juego de realidad virtual?",
			options: ["Sword Art Online", "No Game No Life", "Overlord", "Re:Zero"],
			answer: "Sword Art Online",
		},
		{
			image: "11.webp",
			question: "¿Cuál es el nombre del protagonista de 'One Punch Man'?",
			options: ["Saitama", "Genos", "Mumen Rider", "Tatsumaki"],
			answer: "Saitama",
		},
		{
			image: "9.webp",
			question:
				"¿Qué anime sigue a un grupo de estudiantes con habilidades especiales en una academia?",
			options: ["My Hero Academia", "Naruto", "Bleach", "Fairy Tail"],
			answer: "My Hero Academia",
		},
		{
			image: "12.webp",
			question:
				"¿En qué anime se basa la historia en un juego de cartas y batallas estratégicas?",
			options: ["Yu-Gi-Oh!", "Sword Art Online", "Naruto", "One Piece"],
			answer: "Yu-Gi-Oh!",
		},
		{
			image: "5.webp",
			question: "¿Cuál es el nombre del protagonista de 'Attack on Titan'?",
			options: [
				"Eren Yeager",
				"Armin Arlert",
				"Levi Ackerman",
				"Mikasa Ackerman",
			],
			answer: "Eren Yeager",
		},
		{
			image: "9.webp",
			question:
				"¿Qué anime presenta un mundo donde los humanos pueden usar 'quirks' o habilidades especiales?",
			options: [
				"My Hero Academia",
				"One Punch Man",
				"Tokyo Ghoul",
				"Death Note",
			],
			answer: "My Hero Academia",
		},
		{
			image: "8.webp",
			question:
				"¿En qué anime un grupo de amigos viaja en busca de un tesoro legendario?",
			options: ["One Piece", "Fairy Tail", "Naruto", "Bleach"],
			answer: "One Piece",
		},
		{
			image: "16.webp",
			question: "¿Cuál es el nombre del protagonista de 'Sword Art Online'?",
			options: ["Kirito", "Asuna", "Klein", "Leafa"],
			answer: "Kirito",
		},
		{
			image: "13.webp",
			question:
				"¿Qué anime se centra en la vida de un chico que puede ver fantasmas?",
			options: ["Bleach", "Tokyo Ghoul", "Death Note", "Shaman King"],
			answer: "Bleach",
		},
		{
			image: "14.webp",
			question:
				"¿En qué anime un grupo de cazadores de tesoros busca artefactos mágicos?",
			options: ["Fairy Tail", "One Piece", "Hunter x Hunter", "Naruto"],
			answer: "Hunter x Hunter",
		},
		{
			image: "15.webp",
			question: "¿Cuál es el nombre del protagonista de 'Tokyo Ghoul'?",
			options: [
				"Kaneki Ken",
				"Touka Kirishima",
				"Shuu Tsukiyama",
				"Renji Yomo",
			],
			answer: "Kaneki Ken",
		},
	],
};

export const ListAnimeGeneral_hardcore = {
  quiz: [
    {
      image: "1.webp",
      question: "¿Cuál es la organización secreta que controla Lelouch en Code Geas?",
      options: ["La Orden de los Caballeros Negros", "La Alianza de los Caballeros", "La Fundación Britannia", "La Liga de los Villanos"],
      answer: "La Orden de los Caballeros Negros",
    },
    {
      image: "2.webp",
      question: "¿Qué personaje de 'Naruto' es conocido como el 'Sabio de los Seis Caminos'?",
      options: ["Hagoromo Ōtsutsuki", "Kaguya Ōtsutsuki", "Naruto Uzumaki", "Sasuke Uchiha"],
      answer: "Hagoromo Ōtsutsuki",
    },
    {
      image: "3.webp",
      question: "¿En qué anime aparece el concepto de 'Death Game' donde los personajes deben jugar para sobrevivir?",
      options: ["Fullmetal Alchemist", "No Game No Life", "Btooom!", "Kakegurui"],
      answer: "Btooom!",
    },
    {
      image: "4.webp",
      question: "¿Cuál es el nombre del espíritu heroico que juega un papel crucial en 'Fate/Zero'?",
      options: ["Gilgamesh", "Arturia", "Iskandar", "Gilles de Rais"],
      answer: "Gilgamesh",
    },
    {
      image: "5.webp",
      question: "¿Qué anime presenta a un protagonista que es un 'Shinigami' y un estudiante de secundaria?",
      options: ["Bleach", "Death Note", "Tokyo Ghoul", "Noragami"],
      answer: "Bleach",
    },
    {
      image: "6.webp",
      question: "¿En qué serie se basa la historia en un mundo donde las personas pueden controlar 'Elementos'?",
      options: ["Avatar: The Last Airbender", "Fairy Tail", "Fullmetal Alchemist", "My Hero Academia"],
      answer: "Avatar: The Last Airbender",
    },
    {
      image: "7.webp",
      question: "¿Quién es el creador del universo en 'Neon Genesis Evangelion'?",
      options: ["Hideaki Anno", "Yoshiyuki Sadamoto", "Shinji Higuchi", "Takahiro Omori"],
      answer: "Hideaki Anno",
    },
    {
      image: "8.webp",
      question: "¿Cuál es el nombre del protagonista en la serie 'Steins;Gate'?",
      options: ["Rintarou Okabe", "Kurisu Makise", "Mayuri Shiina", "Suzuha Amane"],
      answer: "Rintarou Okabe",
    },
    {
      image: "9.webp",
      question: "¿Qué habilidad especial tiene el personaje principal en 'Mob Psycho 100'?",
      options: ["Telepatía", "Telequinesis", "Psicometría", "Clarividencia"],
      answer: "Telequinesis",
    },
    {
      image: "10.webp",
      question: "¿Cual es el personaje de Dragon Ball que esta sobre una esfera de cristal?",
      options: ["Dende", "Gozen Zosama", "Uranai Baba","Pilaf"],
      answer: "Uranai Baba",
    },
    {
      image: "11.webp",
      question: "¿En qué serie se encuentra la frase 'Las cosas que se pierden son las que nunca se tuvieron'?",
      options: ["Your Lie in April", "Anohana: The Flower We Saw That Day", "Clannad", "Angel Beats!"],
      answer: "Anohana: The Flower We Saw That Day",
    },
    {
      image: "12.webp",
      question: "¿Cuál es el verdadero nombre del protagonista en 'Death Note'?",
      options: ["Light Yagami", "L Lawliet", "Ryuk", "Misa Amane"],
      answer: "Light Yagami",
    },
    {
      image: "13.webp",
      question: "¿Qué anime presenta a un grupo de estudiantes que luchan contra criaturas llamadas 'Klaxosaur'?",
      options: ["Attack on Titan", "Darling in the Franxx", "Gurren Lagann", "Neon Genesis Evangelion"],
      answer: "Darling in the Franxx",
    },
    {
      image: "14.webp",
      question: "¿Cuál es el nombre del protagonista en 'The Promised Neverland'?",
      options: ["Emma", "Ray", "Norman", "Todos"],
      answer: "Todos",
    },
    {
      image: "15.webp",
      question:  "¿Qué personaje tiene la habilidad de retornar al morir el tiempo en 'Re:Zero'?",
      options:["Emilia","Subaru Natsuki","Rem","Beatrice"],
      answer:"Subaru Natsuki"
    },
    {
      image:"16.webp",
      question:"¿En qué anime se basa la historia en una batalla entre humanos y demonios?",
      options:["Kabaneri of the Iron Fortress","Tokyo Ghoul","Blue Exorcist","Noragami"],
      answer:"Blue Exorcist"
    },
    {
      image:"17.webp",
      question:"¿Cuál es el nombre del protagonista en 'Vinland Saga'?",
      options:["Thorfinn Karlsefni","Askeladd","Canute IV de Dinamarca","Leif Erikson"],
      answer:"Thorfinn Karlsefni"
    },
    {
      image:"18.webp",
      question:"¿Qué anime tiene lugar en un mundo donde los humanos son cazados por seres llamados 'Titans'?",
      options:["Attack on Titan","Kabaneri of the Iron Fortress","Ajin","Parasyte"],
      answer:"Attack on Titan"
    },
    {
       image:"19.webp",
       question:"¿Quién es conocido como el 'Rey de los Piratas' en 'One Piece'?",
       options:["Gol D. Roger","Monkey D. Luffy","Shanks D. Red-Haired","Barbablanca"],
       answer:"Gol D. Roger"
     },
     {
       image:"20.webp",
       question:"¿En qué serie se explora la vida después de la muerte y las decisiones que se toman allí?",
       options:["Angel Beats!","Death Parade","Your Lie in April","Fate/Stay Night"],
       answer:"Death Parade"
     },
     {
       image:"21.webp",
       question:"¿Qué personaje utiliza una espada llamada 'Zangetsu' en 'Bleach'?",
       options:["Ichigo Kurosaki","Renji Abarai","Rukia Kuchiki","Uryuu Ishida"],
       answer:"Ichigo Kurosaki"
     },
     {
       image:"22.webp",
       question:'¿Qué evento traumático en el pasado de Kirito lo motiva a convertirse en un jugador solitario en "Sword Art Online"?',
       options:["La muerte de un amigo cercano","Ser traicionado por su gremio","La pérdida de su hermana","La experiencia de ser un beta tester en el juego"],
       answer:"La muerte de un amigo cercano"
     },
     {
       image:"23.webp",
       question:"¿Qué anime sigue a un grupo de Personas que deben sobrevivir a un juego organizado por Deus Ex Machina mortal llamado 'Future Diary'?",
       options:["(Mirai Nikki)","Sword Art Online","Danganronpa","Another"],
       answer:"(Mirai Nikki)"
     }
  ]
};